Apple係咪想借啲咦撚BLM

BLM特別版apple watch

黑人歷史即係黑奴歷史？apple係咪歧視？
對黑奴歷史充份肯定？

KFC AND WATERMELON

等睇Apple store畀力架爆玻璃搶嘢

黑人係無歷史

最新條力架宣傳片仲on9，開場見到啲flare已經想熄

有句說話叫紅紅綠綠, 馬騮衣服

做咩戴我隻西瓜

洗唔洗除返比你？

西瓜 炸雞

你就無

9gag成日見

仲有asian version

CLS
冇記錯之前美國有單新聞係話有一個消防員送咗西瓜比個黑人新仔，之後比人炒咗
Apple 整個咁嘅西瓜色反而冇事

呢個？

撚狗咁撚